【波比神】LOL/OW/PUBG 混分躺分型玩家

不定期開台

一齊學習混分

我都係躺分型玩家

LOL單排

鑽4之路之支mic壞撚左

中國古拳法食雞團

利申 未食過

再次出發鑽4之路，有你有我

雙排下去~

鑽3升鑽2 BO第一場